Gaga將國歌個性化，但仍然簡單地演唱，沒有音樂技巧的馬戲團。 民主倖存了下來，幾乎沒有，羅賓·吉夫漢，2021年1月21日，華盛頓郵報 
 沃爾什先是為《衛報》報道了這個國家，後來又為《紐約時報》報道了他所描述的“多環的暴力馬戲團”。 回顧巴基斯坦混亂的矛盾和暴力比拉爾·庫雷希| 2020年12月11日|華盛頓郵報 
 接下來，當一些人攻擊劉易斯和克里斯蒂安森不民主地移除藝術作品時，另一些人則稱讚他們採取果斷行動關閉馬戲團。 誰真的該為這場大爛秀負責|Mark Sundeen | 2020年12月4日|Outside Online 
 幾乎是字面上的雜耍，如在馬戲團中，中間的環被主要活動佔據，而旁邊的環則被次要的活動佔據。 副總統辯論:重點和事實核查|Colby Itkowitz, Anne Gearan, Matt Viser, Felicia Sonmez, John Wagner | 2020年10月8日|華盛頓郵報 
 到2017年，創建一個實驗性水下漩渦馬戲團的努力已經獲得了回報，證明了現實世界中螺旋度的變化。 一個意想不到的轉折點亮了亂流的秘密|大衛h弗裡德曼| 2020年9月3日|量子雜誌 
 馬戲團就像一個家庭——只有這個家庭可以選擇自己的成員，這一點很有幫助。 艾利森·麥克尼爾尼2014年12月1日|每日野獸 
 該馬戲團目前在世界各地演出18場演出，每晚僅在拉斯維加斯就有8場演出。 艾利森·麥克尼爾尼2014年12月1日|每日野獸 
 1870年，有德國名字的奧古斯特·潤靈(August Ruengling)為一名馬戲團騎手固定了馬具，併為他的家人獲得了免費通行證。 我們現在都是卡尼:為什麼我們不能退出馬戲團|安東尼·帕萊塔| 2014年11月27日|每日野獸 
 馬戲團的遊行經常成為和表演本身一樣大的場面; 一場巴納姆和貝利遊行長達3英里。 我們現在都是卡尼:為什麼我們不能退出馬戲團|安東尼·帕萊塔| 2014年11月27日|每日野獸 
 現代馬戲團與你可能遇到過的幾個名字是分不開的。 我們現在都是卡尼:為什麼我們不能退出馬戲團|安東尼·帕萊塔| 2014年11月27日|每日野獸 
 馬戲團裡有五男三女，四名修女中就有一位嚴肅的女修道院院長。 紅年|路易斯·特雷西 
 滑稽的小豬和快樂的猴子躲在灌木叢下吃橡子，看著馬戲團的隊伍經過。 滑稽豬斜眼|理查德·巴納姆 
 她聽不出我有半天的工作，雖然我很可能聽不到，因為馬戲團要到兩點鐘才開始演出。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 回到家，我們就可以在卡爾弗特太太家吃一頓美味的午餐了，因為我沒有剩下一分錢給他們買馬戲票了。 Skyrie的桃樂茜|伊芙琳·雷蒙德 
 它白色的尾巴彎曲得很漂亮，就像馬戲團女演員帽子上的羽毛。 《七點鐘故事》|羅伯特·戈登·安德森